資本主義嘅方法治沙漠

話比全國國民聽， 每擁有2棵100mm高95 mm直徑嘅樹係沙漠上， 圍住佢地嘅3m x 3m都地就歸種果棵樹嘅人。

等全國每個人都用自已資本參與治沙漠。

如果係咁 中國境內嘅沙漠好快就會消失，變咗個假森林

requirement 係活樹喎。。。 唔係要綠色